跟住係有疫苗推出 然後開始淡化病毒嘅危害

或次序唔同